其實係咪要停止BE WATER?

之前BE WATER其實係一種過渡性策略
目的係避免被捕同想造成一種持續性嘅騷擾，打擊警察士氣
而且可能因為較早期對民氣唔係太有信心，所以制訂咗呢種遊擊戰術
但睇返最近一個月
第一，警察似乎不單止無動搖，重越來越癲，內部凝聚力越來越強
第二，警察開始以拉人為目標，用各種包抄、突擊、圍捕戰術，散水反而越來越易落單
第三，勇武漸漸有足夠的民意授權

所以，防暴嚟到係咪可以唔再以散水為優先？
例如目的係佔領某個地方，二三百個勇武點都唔散，唔好主動挑釁啲狗，但一有狗埋嚟就抵抗，一有狗想過來拉人就救人，打走啲狗就返入個陣入面，警察根本無符，亦唔可能一次過拉二百人。靚裝果班巴打根本唔怕TG 布袋彈。就算畀人圍返一兩日，好快就會有群眾上街聲援你哋，或者圍魏救趙，幫你哋解圍，而且你地會成為國際焦點，似危而實安。

萬一警察用真子彈，咁抗爭就正式進入下一個階段。退一步而言，萬一萬一最後真係被拉，法不責眾，同時告一千幾百人係技術上非常困難。

不過，地方要小心選擇，因為唔驚真子彈，最驚水炮車

大家覺得唔WORK可以當我9UP，我只係覺得BE WATER已經去到無任何效果嘅階段
我覺得要開始試下BE STILL
人數是關鍵

Water can crash or it can flow

硬守係得
但都係守唔住水炮車

Be water my friend

其實民意都真係定左，真佔領機場有冇得諗